乜撚嘢小紅書呀 小紅帽我就識

搞唔撚掂 成班人玩撚完抖音
又走去睇唔知乜撚嘢小紅書

人地用乜關你撚事 人地會唔會屌你上連登

人哋唔屌人哋嘅事啦 我睇本小紅書唔過眼 上嚟開po得唔撚得先

小紅書，真心好撚好用

比人拎晒啲數據send番中共

無野屌搵野嚟講

英文怎麼說？啊 對 red book

咁撚不滿你咪返去睇小紅書囉

做井底蛙都仲要開POST講都真係第一次見

on9

毛語錄?

就係呢個垃圾app搞到成班支衝哂落嚟香港

我相信樓主實係一樣中國製產品都無用過

支那仔

樓主走先 我幫你頂住班支那仔

佢讀個陣仲要卷脷 RED~~~ BOOK

小黃書我就知

屌你呢啲死on9 鬧你on9又洗唔洗成世人未on9過

原來係支那app,唔怪得未聽過，支那豚先會用嘅垃圾app

睇d回覆就知時代真係變

你講笑炸
而家仲有人唔知？

It’s red book ?

咩黎電子書？
利申90後

小紅書係咩？

算啦 小心成堆00後追住你黎咬

中國版ig

明白了

支那app

Fuckbook我就知咩黎

除左抄 仲識做乜
抖陰就抄vine
依個又抄IG

點解呢個po咁多支那狗入嚟吠

一開始不知道lz說什麼，原來是中國版ig，太好了我以後不用跨牆到ig了

屌你老母

毒支那

睇留言就知香港新一代真係被大陸赤化得好犀利
真悲哀

成班支那狗同五毛狗

little red book

呢個post 咁撚多支那豚

睇住連登仔用埋手機呢啲支那用字 但又屌人小紅書真係好笑

其實就咁當佢一個提供資訊嘅apps，上面都多講關於外地旅遊嘅嘢，唔識英文上去睇吓冇咩壞

其實咩嚟？

用啦
寫app果個準備俾人捉
毛魔本嘢英文咪the little red book

其實係咩app嚟？旅遊指南？

啱用咪自己有需求囉 你估全香港人都係連登仔咩 要怪就怪香港啲apps廢冇人用 利申: 冇install

玩撚完架喇

冇架啦 睇黎唔駛十年香港全面赤化

仲有好多網紅網美囉可

一個po就見到連登赤化得好嚴重

呢個post block到好多五毛狗

其實真係唔使再嘥氣同呢度啲人理性討論

我知唔關事
純粹好奇問下
你係咪投開親中政黨？
或者從來唔會投票嗰啲人來？

依家先知, 淨係睇港交所主席係咩人就知啦..

有時唔係真係支那狗
係啲假膠做埋5毛嗰份當有趣
我真心覺得假膠助理仲多過真5毛

真係幾誇張連最極端嘅連登都守唔住
唔敢想像新一代嘅愛國情懷

你唔好將赤化個標準set到咁極端啦
香港其實好多人用大陸製產品
唔代表赤化嘅
好多連登仔一樣用one plus 小米 Power Banks

關有冇用咩事？
幾有用都好只要係大陸嘅都唔應該用
正邪不兩立

THIS

平心而論 香港好似冇呢類型app好過佢

咁唔怪得人地去用佢

雖然我係用黎睇自由行去邊間餐廳食 我就唔去逼

香港有同類型app 好過佢 人地自然就唔會去用

邊有咁撚多5毛啊on9 我都憎中國啊 但依家連登仔無野反搵野嚟反

一個po引咗幾多支那仔

知己知彼百戰百勝

以前高登反共係核心價值
而家連登女人係雞係核心價值

無

睇到27個回覆先乜嚟
原來係支那抄襲。對 原來就是red book

好撚多支那五毛狗

唔差在上埋大陸住啦

真係多到

就是Red book 哈哈

D支那仔做咩唔去上天涯貼吧呀

小紅書

其實你一出街就俾曬data全世界

睇完呢個 post 先知原來咁多child 登仔會為支那 app 辯護，而且仲唔係假膠

其實佢抄Pinterest

個個叫你學英文廣告好撚煩
乜撚詞庫量，我撚知我學左幾多
點都講得好聽過蝗

樓豬識玩
引曬班大陸西出黎

一個post又可以block多幾個崇中on9仔

老老實實有乜咁好用？有啲乜實用嘅資訊？

真心痴線 原來連登被赤化得咁嚴重

中共由初初經濟，政治，人口，傳媒，教育，語言，去到大眾文化（綜藝節目/潮流文化/we7)你用緊既小紅書，慢慢咁統戰香港人，赤化香港

難為班00後仲討論小紅書真係好好用

所謂好用既資料跟本google下都搵到

我淨係知個app好撚多大陸人開post教其他大陸人黎香港拎福利/著數
好撚想個app消失

Show Blocked User - 埋大三寶
返貼吧啦支那狗

我喺App Store 搵red book, 得呢本教人突破friendzone嘅書

係唔係要去 A P P Store先有得download

The Red Book — Moving Successfully from Friendship through to Marriage by Joshua OSullivan

唔講都唔知有個app叫小紅書仲要一大堆真心膠幫隻支那app辯護有成大個互聯網都要痴埋去支那度

Show Blocked User - M140
唔知你真心定假膠，但一樣照block

睇新聞話抄ig

有聲

辣殺app

唔識咪亂up 出街既數據有加密過人地唔會隨便知到內容，但落左個app到佢就可以隨便send比人

其實咩嚟？唔係red book都唔識

依個 post 都幾多支那仔

笑左

其實用嘅人知唔知大陸會收集你個人資料 定係覺得冇咩所謂 得閒search 下咩叫社會信用系統 芝麻信用 糖衣毒藥都當寶 冇撚得救

除咗大陸人有邊個會用?

理得你假膠定乜鳩，又可以block多幾件

咁你所有apps都唔好用 蘋果news fb ig 個d都唔好了

唔好翻牆啦大陸仔

我屌你老母呀

無計 child登00後多

聽都未聽過
身邊冇人用
留言話識嗰啲係咪大陸人嚟

你唔好做人tim啦 生出黎比人欺壓

笑死 人地用乜都要屌 法官大人
又係不願意接受比大陸超越而冇咗以前優越感既憤慨

笑死 乜你以為連登=全世界 根本上只得少數人極度反共 大多數都係擔憂未至於去到憎恨

真係愈睇愈恐怖
2000年打後出世嘅都係都是黃皮膚 龍的傳人 聽到國歌都會感動流淚嘅中華兒女 用多啲大陸app感受一下祖國嘅強大啦

英文好似叫Red book

小你老母紅書咩
東方紅我就識

小咸書我就識

挖ssss

欺咩壓 講事實姐

睇撚到心寒 真係想屌撚死你地班大陸仔

如果你嘅諗法係典型00後立場嘅話，香港將來就真係冚家鏟囉，見証著香港主權移交前後嘅改變真係好難好似你咁諗 睇嚟五毛已經可以功成身退，00後已赤化真心支持支那，同支那糞青一鳩樣，連登變左兒登遲下變埋帝吧

發現樓主屌嗰啲垃圾我都一早block哂 似係五自/假膠

或者我微調下我句子
好少數人仇恨大陸 宜家你地反緊都係生活上既民生野 下下都拉到去政治既人係唔多
同埋成日話親中就冚家鏟又係笑死人 涙氣重到呢... 要死一早死咗啦 大陸自身就係最好證明 國際舞台上既崛起 唔到你唔認

到底要個人幾撚on9 幾撚冇文化先會用支那apps？
用支那apps你就咪撚反共 因為你自己揀比共產黨控制

覺得民生同政治冇關所以政治潔癖咪就係港豬囉，你不如搬埋上支那做個榮耀的中国人啦，為下一代好真係唔好生仔，見到00後咁撚樣真係心都寒撚埋

有關 關係大唔大先？ 其實你盲反的話比起港豬仲恐怖 等同一同容易被人煽動的棋子 勸你唔好生好過 教壞下一代 下下討論就支那呀叫人上翻去 咁你咪繼續沉迷喺自己世界觀度囉

如果中共係好，仲乜撚要擔憂呀？
正如你所講，大多數人屌柒你班5毛狗用支那 app ，咪因為“擔憂”堆後門程式囉

我冇話好唔好 只係絕大多數人唔會去到好似殺咗你全家咁 美國佬全世界都係同中國打交道啦 你講到咁把炮 你又係邊條蔥先 同埋 fb 八達通埋用家資料聽過幾萬次啦 又選擇性失明

好多老母以前係東莞雞嘅天水圍大陸喱走入嚟吠

認同少數人支持支那滅國
不過香港大部分人都唔鐘意支共
唔係你講到無人反共
成班民主大中華膠愛國不愛黨

5毛狗點敢評論中國好唔好呀
我係引用返你上面，係你自己話“大多數人都係擔憂”哦，支那咁好，點解咁多人擔憂呀？佢地一定俾外國勢力洗腦啦，我地中國都唔鍾意赤化香港嘅

一個細路唔關心社會，政治潔癖，冇社會責任感，成隻籠中鳥咁然後覺得其他人只係盲反，再講句同教育水平低下藍絲廢老一樣嘅野 唔係講笑，真係好顛好恐怖

講得啱

毛語錄呀

小紅書俾女人用架姐 男人老狗緊係無撚用

乜我讀過master又要話你聽咩 你既定立場覺得反中先有社會責任感同學識 都唔知邊個先係井底之蛙 教醒你啦後生仔 做人圓滑d唔洗下下起鋼既 全世界都係跟利益行 政治都係妥協既遊戲 宜家中國影響力大 全世界都同中國打交道 你咪去求英國佬美國佬打救你囉 話你知就算香港俾人二度殖民 我地都只係做二等狗既份 咪咁天真啦

屌

為反而反根本就唔理性

#249885 睇No.都知你係垃圾新會員

文化入侵仲衰過每日150
當你用慣支那詞彙
慣咗跟支那潮流文化
咁就真係返唔到轉頭
香港本土文化正式收皮

你又再講多d教育水平低下嘅藍絲廢老一樣嘅野啦，以為自己上左周融個page 人地奶共係搵錢，你就真心奶共做免費五毛

講完我先睇下咩黎
屌你老母係咁講香港有咩秘境
連我屋企附近都有 唔怪得咁多支狗爭小巴

講咁耐 除咗見你人身攻擊之外冇一句唔係廢話 人地反中叫為參選 你就真心膠人屌你就屌

發覺好撚多盲反狗話反中共=反中國所有野 似乎唔記得全球化下冇野唔係息息相關 不如你地屌埋美國英國日本全世界進口大陸/資源/糧食啊

成日有班人為支那野辯護 又反咬話人井底
明明你班中國人先係井底
成日睇住中國野 食中國野 用中國野 聽中國野 圍撚住個中國轉 睇唔到出面個世界 仲好意思話人井底
坐井觀天 抄人野無正貨用
真正中國人都仲可以話被逼無得揀正貨用
但香港班親支柒頭仲慘 係唔識揀 係無品味揀 用柒野當上品 好慘

時代已經唔同 00後根本已經同支那同化左
唔只00後 身邊有少部份既90後已經支化左
香港就快得返支化左既港人同5毛狗

屌你真係惡撚過共產黨喎

好用咪用囉，咪盲反啦on9 仔

引曬班支那五毛出嚟 已經一次過block曬 多謝樓主

唔識英文學咩人生活係香港

一個post就引曬啲五毛入嚟

依家班柒頭 英文唔學好 接通唔到世界 唯有睇大陸野
都無問題 但自己坐井觀天 都唔好反話人井底啦

支那app不了

盲反還盲反，樓主有冇啲香港製造嘅好app介紹吓先

支那狗用支那野，係好事

呢個都係用黎叫支那雞，一搵就搵到

支那教人潮流教襯衫 真係人唔笑狗到吠 學支那啲紅襯綠 黃襯藍 ？定學佢地化埋哂啲俗氣妝？
所以話香港既市容愈黎愈差因為啲香港人全撚部都學哂支那啲taste 著到成個東門mk仔咁
香港人唔堅持自己既生活原則同方式香港真係玩撚猿

支那人用小紅書關你香港人咩事先巴打 個撚個都屈人五毛 俾翻啲理性嚟先

咪就係你班垃圾赤化完又黐埋嚟影衰曬

係啊，共產黨鬥撚死我阿爺，定你係冇阿爺既死畜生

咁多野可以睇嚟d資訊，點解你硬係要簡個大陸app用，根本骨子裏就係大陸仔

痴撚線 呢度都可以比你班支那仔發惡架咩返去睇返你本紅書啦 我依家屌你上連登呀

中國人用小紅書又關香港人事自己唔用咪唔用 唔洗屌中國人用嘅巴打

我諗樓主應該屌緊香港人用小紅書

係咩

上apple熱門 有日見小紅書

起一起底仲發現全部都喺波台開過post添

上面有巴打話係支版ig

智障

樓主唔講都唔知有個咁嘅app

其實小紅書係講咩㗎

睇完堆comment
真係好撚多支那仔入侵連登

你睇下香港App Store Top 10 Free Apps
幾撚多殘體app，CLS

避蝗指南
世人最核突既風景係中國人

佢係雞姦緊香港人呀
不過可能你好 enjoy 被人雞姦啦

自己睇啦井底

有幾多係真係用過，全部為屌而屌對人唔對事

巴打心水清

我原本都唔知咩來
睇過啲 reply 原來又係果啲
水泉澳村啟晴村小朋友專用 app
屌你老母

香港好去處唔應該係大陸apps出現
搞到d人走哂落黎香港

我都有本小紅書 可以通行去英國

好心你地用小紅書就唔好大大聲講出嚟啦 仲嫌自己7唔夠？
理得佢有幾方便都好 喺你用嘅時候 潛移默化 你已經被赤化咗啦

如果你真係香港人 你走去小紅書搵香港好去處 然後同班中國人迫 你係咪on9?

有google咁大個search engine唔用
未接觸過所以特登google 頭一版d result好多都係來自台灣網呀支那網呀 唯獨有兩篇係香港出 出果間就係01

其實話咩香港無好app 個啲又唔會諗下點解香港越黎越屎港共政府玩死香港後啲腥港人就可以話香港落後投靠支那

我會睇

入去睇下啲「網紅」地方
然後避開唔去

所以香港冇創新

一方面屌香港冇創新落後一方面盲反